好想收禮物😟

有冇兵仔送野俾我😣

送條撚俾你

收我做兵

填form先

派帽比你ok?

賤女人

請我食肉😋

我好窮